櫻坂46暨日向坂46交流區第一百七十九回 大園 玲 お誕生日おめでとう！

大園 玲21歲生日快樂

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 5thシングル「君しか勝たん」5月26日 予定発売!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

9）音驚抽唔抽卡好? (特別鳴謝會然楠木ともり)

順手睇埋個警世po佢

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

生日快樂LM

買定離手

感覺個賠率要變下

Lm

外加0b生快

靠你了

突然發現hinano個賠率變左1.8

大園玲生日快樂

發功未

問咗明燈葬神巴先

LM
0b生日快樂

馬佐lm

多謝爆po 0b生快

0b生日快樂

係咪爆完呢個又要準備爆多個燈po呢

啱啱以為今日係星期日嘅Lm

連C一排位置Q
小坂菜緒膽拖金村美玖 河田陽菜 拖多隻冷門未來虹

Btw依家先睇到樓豬扔咗個名出公海

0b生快 lm

咁你搣定飛都得

唔知邊個攞咗 無見過佢入嚟

新飯LM

第一尷推lm

以後呀尷既幸福就靠曬你

上村莉菜 到時幫我同小林由依講我對唔住佢

我尷今日出blog 22歲啦

原來出咗巫女season 2 pool
好似唔見有人試伏

玲b生日快樂

芫茜蒜蓉薑蔥 (連登唯一尷推)

抽唔中點試

大園玲生日快樂
好鍾意睇你轉櫻上面既反應
尤其係拍手嗰陣會左左右右咁轉
每次都會play back睇你喺邊

握手好睇live都好
希望有一日可以喺日本見到你
以下係fortune死ser、改期、之後再被ban既圖

請問聽日係唔係又會爆post

登基po一定爆

第一百八十回 全城狂賀金村美玖5單C

又燈

lm

我同你差唔多...15000石中1隻

LM

3單C 0b生日快樂

Lm

成日中kumi

想要miku

新C LM

大園玲生日快樂LM

自從上次全力戀之後 除咗一次有償ドレミ中咗一張4星fi之外 ドレミ+巫女起碼100抽都未見過4星 連重複都冇

私服みーぱん係自選揀嘅

I know that feel bro

得有償嗰隻必中

話說隻巫女みーぱん好似幾勁

回全部血(大)

快d到聽晚11點lm

玲B生日快樂

今次巫女大部份都係玩同屬奶媽
京子招技仲要打完人又回人哋血

全力戀みーぱん都話回唔到自己仲要自殘30%
巫女淨係回對面一隻(小)就算 cls
仲要啲細技都唔廢

點解係11點?

可能佢係乃飯掛

冇錢升

有償

俾我

打錯左
12點先岩

你唔係唔抽啊嘛

冇有償石 12000石等緊細pool

即刻唔升秋美玲升佢

抽多咗個十抽

個名叫おひさま 祝玲B生日快樂

仲要等聽日11點乃冠番

一個comment飯哂三坂 佩服佩服

訓前十抽

輕鬆 多謝大家

想要naomiho

細屋呢排好似都幾多野做

呢排宣傳期個個都忙

乃而家少睇了
睇左日向之後一去不返

同埋始終都係選拔成員 應該啦

玲B生快LM

on9會多咗個固定カメラ想知有咩睇
(冇課)

淨係想要巫女miku

我呢排轉咗單推miku mode

幾時再出mb pool

大園玲
お誕生日おめでとう

你今日有冇玩
在日巨

依條㗎仔真係好癲
youtube live打倒本金書先會收台,
打咗通頂11粒鍾到依家都仲未打倒
無event都咁博

On9會好似第一部就出事

ネットワーク問題 垃圾It dog

俾人BAN咗
唔出事都見唔到啦

第一部振替 科春你死左佢啦好嗎

4月18日(日)開催「オンラインミート＆グリート（個別トーク会）」第１部ネットワークトラブルに関して
2021.04.18

屎花真係食屎啦

雙C

係科春 呢鋪唔關屎花事 雖然佢有份T&C

瞓醒先知第一部岀事 無咩事去食個飯等佢公告算

出左啦 睇樓上 第二部都好似出埋
分分鐘今日咩都冇

今日抽到ob個啲真係想死

超越左拉

今日如果玩唔到 我諗日本0推應該會炸左科春

請問仲關唔關海外飯事 都比你地ban哂結果個網絡都係依舊垃圾

唔知有冇人po過
幾日前嘅嘢啱啱先睇到

有冇人知點樣cap到圖
上次玩嗰陣試過,個app唔俾cap

架仔創意100分

咁早又燈

Nibu先係C

應該打到想棄驚

而家唔至ban 海外飯
係所有人都ban

開返了 仲以為今日有得射波

用另一部電話影住咪得

琴晚有入去望兩眼心諗佢都痴線
條友係yell天天第5名

Nibu C嗰首君のため何ができるだろう

都好正

希望Nibu C睇住佢老死miku

佢唔係弱視嘅咩
點解佢越嚟越似睇到野

所以之前碌落山都面不改容其實係伏筆呢

仲有半日

新飯留名😓
無意中睇到有個女仔叫咩石森虹花覺得好有氣質🤭
search下先知原來係咩櫻坂🤔
啱啱入坑 邊度可以睇多啲嘢😭

好似打功夫咁

二部延長左受付

空手道啦
佢地老竇好似都係識空手道

友香MSG正到癲

係仙氣

弱視都玩到空手道

隊長道歉是常識吧

一講完就出左條8秒片
六個女女今日既造型都唔錯

未弱視前應該就已經學識啦
第二話係別墅到有影到有張相係risaひよたん細個著住空手道衫同佢老竇一齊影嘅相

迪士尼

睇唔清楚的話,係唔係要聽聲辨位

變咗夜魔俠

其實理佐先係睇唔到果個

依個係咩挽法

咁risa嘅方向感都幾強

不過睇埋上面留言想睇理佐打架

大園玲話收到佢design既レター祝佢生快
好嬉しい 大家腥左未
120羊支持下好女仔

到底後來搶咗0b個名用嗰個user去咗邊好少見到佢
見到當時巴打話改名嗰種遲咗半個鐘先望到 錯過咗被搶了

支持咗啦

搶完唔用是常識吧

玩到fu醬都知

隔尷係露營好樣咗咁多

仲以為係知道BAN改詞

我睇到右邊 つぎはあなたの番都以為係

今日好似好多人排隊排勁耐，跟住同一部排唔切搞到要打電話去振替如果係海外撚真係無仇報

希望我miku小心唔好爆響口自己係C啦

早幾日張相第一眼睇認錯西七

錄定的野
點會咁易出錯

早少少講定差唔多啦

個次habu係即刻偷望光

光仔自己都忍唔住笑啦

雖然我知冇乜人再抽呢個pool
呢到係咪有個幸坂推
你個簽過左我到

幸阪先啱

@楠木巴

仲抽一定係真愛

我おひさま=,=

又被推

又扮

有車

睇落幾正

Hiyotan

Kawada

Kawada

鈴花的女性飯比想像中多

想睇櫻habu一定癲過hiyotan

祝我好運

統計個陣Marimoto個男裝仲未出
而家係咪會多左女飯

good luck

松田好女仔

櫻本身都多女飯啦

Risa同pon應該都好多

負評我㩒嘅

Why ar

冇點解 我都幾like松田
只係順手㩒負評

求吓唔好搬過嚟啦

Bis再次逼害我miku

接實

下星期有鈴花有ワザトカワイイ

五單C加左右護法

似喇

miku張相最大張
仲唔係C !?

好癲

2期入面呢3個好似冇咩組合/cp有佢哋份

各自各有組合

賣晒

接緊

派晒leaflet

真係有負評

之前有清話佢綜藝好都有4個

等我讚下佢先

唱歌又好聽

Twitter班友差唔多個個都係あきれな黨

今夜の放送では「BAN」を披露します
お楽しみに
#そこ曲がったら櫻坂
#そこさく

友香雙馬尾

要改賠率了

公開返之前係咩玩法

提醒你nao係4連C

準備5連

係提醒你日向要換C
已經係2021年

話俾大家知我miku係點由三排上一排

再做埋C

唔好燈

改朝換代

最好係逐個逐個講

唔好就咁一張圖hea我哋

Nibu

99%都係一張圖

令我諗返起9單フォーメーション公布
最後都係平B center

提返大家半個鐘後

官方tweet 都特登整粒燈既icon 上去 係咪驚左你班燈神

manafi企画之後直接登基

應該係 除非唔係

如果平時計分ガラスを割れ都係藍色歌就好

紅色pon同茜都夠勁

唔好再刺激我老死 紅隊係佢一生嘅痛

我屌你老母

禾虹

利申 無紅色pon同茜

劇又夠鐘開波

開波
順便推下po

個女人好做作

推 今晚燈神大會要開估啦

係咪冇人討論套劇

個個燈神都等緊日會

邊揸車邊向後望係咩玩法

等爆po

邊睇劇邊等

告急時間

邊睇邊等+1

心痛我佐

睇唔明LM

咁樣樣？！

小林個老竇

又好似唔係喔

一開始仲以為佢地係唔同時空添

我嘅理解係唔同時空
宜家似係borderless

條仔係唔係玩嘢

接咗返屋企

小林個老豆驚報警risa個老豆會俾人撕票

嘩

真係borderless咗

好想睇下集

全部喺晒一齊
除咗櫻

咁突然

開始好睇啦
三條線係同一個時空

條仔係咪好想聖仔死

聖仔似要攞便當

可能佢想死

條仔

好靜 估唔到呢個時候一眾燈神都唔出聲

又話要爆Post既

準備

燈中我會貼佢堂

日文N999
borderless要睇熟肉

開波

暴風雨前夕永遠都是平靜的
陣間到日會就好熱鬧

SONG OF TOKYO 冇人講?

睇緊乃

有冇LINK

事業者名 サービス形態 衛星放送 チャンネル番号 / 周波数
直接受信 衛星 AsiaSat7 周波数 4100MHz V(HD)
CABLE TV ケーブルテレビ Ch 126
now TV IPTV Ch 328

2個台都冇

一入到去就唱冇人錯

我完全無印象26單有咩歌

起格

播17年紅白不協和音

搵個真百合訪問

終於有日向smart news CM

開個小櫻估佢唔到

村上信五 直球問一期想唔想做c

又唔會好意外 咁推佢

都正路既
雖然唔係前三熱門

真係唔意外

跳Ban了

唱BAN啦

最意外係真係要抹殺2期 塞多個入去都唔得

可能因為我心目中想賀喜上

一跳就起格...手足你有冇...

等放咗上網先睇

起晒格

以為會繼續美月

有...屌...

全都是格

睇選拔圖松村大張過c位

百合歌!!!!!!

最後一單 比下面掛

我全程都起格

#393 試試佢 幾好

宜家二排中間=會畢業

偶然

甜笑夏鈴

二排c係畢業位嚟

不過都賀喜上左一排
但係小櫻感覺真係有d夾硬推

想講件衫又白色 地板又白色
睇到有D頭痛

點解每次都有一件衫係好唔掂

karin

thx bro

好受架仔歡迎架

利申 無感

轉櫻又開波

擺明夾硬嚟
原本以為會係山下連c或者賀喜c

思ったよりも寂しくない

Ending表情好正

我都以為係美月

呀尷有鏡頭

kira 同 大守屋拍手好大力

點解會係小林由依

櫻轉係咪做緊

係

wtf...

個邊好睇啲

係唔係又要做了

同時睇緊兩個台

小林少癲
真狂犬

好能恐怖

pon好勁

cls 點樣屈返返嚟

cls

畀一姐C都唔敢畀賀喜
證明今野條粉腸都係食老本居多
證明一陣間只會係小坂/美玲
可以收隊

棄推咗一秒

諗起NERU
但小林呢下比佢恐怖好多

完啦 可以櫻轉啦

俾我靜靜地贏得唔得

很可愛wo

又嚟激辛料理

ホラー写真

原來打字係友香

下單solo

松田一解釋出黎就好想笑

お寿司

估隊長輸

我條頂住先

阿尷都有鏡頭

松田 係quiz9玩過

Song of Tokyo d鏡頭頸靚，mb好似自帶柔光咁

思寂光莉真係靚左勁多，真係想推喇

唔係sony 電腦

連登第二尷推？！

希望你成為本群第二尷推

我覺得我仲打得快過佢兩個

松田

上次又係解釋完就自己立flag

第3粒字就錯

matsuri錯字

而家d 後生應該淨係識用iphone 個隻keypad 打字

渣架

但係其實睇落都好慢wo

又黎

多謝！

2個都打得慢

我反而點都做唔到日本人果種手機打字

兩舊屎嘅對決

兩個隊長衝出嚟

兩個都好慢

隊長廢係預左架啦
第一日識我友香B咩

記埋晒無用的野

sony vaio收左皮好耐喇喎

same我都係用返qwer keyboard打

點搞 條女呢D都擺唔上大場面用

聽講quiz番組成日問

記埋呢d 野有咩用

仲生存緊 而家個間sony 好似仲有少少股份

田村天然呆

9估hono大學讀pe
都會讀呢啲
利申 以前讀pe有記過

數手指

hono好勁

點解個個啲妝都好似好濃

Quiz番組可能有用嘅

好cute

數手指qq

淨係知甩左sony名sor

佢係咪由頭背過晒先要數

要數手指就太慢了

每次要數2次

冇用嘅技能

staff要鞭屍

我0B唔好啦

又激辣 @大守屋

又激辣

胃藥ready

有無煉奶？

又一個玩命

又要食

歷史總是驚人地相似
又嚟激辛

土田chance

幾鍾意夏鈴同理佐依個位

呢個睇樣都覺辣

一直在玩命.jpg

睇到碗野都想嘔

又玩光頭

埼玉の妖怪

咪撚又玩到入廠至好

秒出汗

多油到睇到都覺辣

辛苦坊主

土田爸爸冷靜啲

玩死2個mc先

呢啲野人食㗎咩

我茜唔好食咁多啊

激辛都係玩自己

可以為茜call定白車

屌你個頭

土田個頭

土田超西左

守屋咪又玩到食胃藥

幾型

慢慢食唔岩大守屋

係咪準備食到喊

唔係鬥快又好難分勝負

佢好想秒殺

咁應該真係好辣

要食快D先得 咁慢 食曬都得啦

一影土田就好想笑

4個都幾痴線

又拖時間拖到完場

0b食到無出聲

對眼已經紅晒

點解唔直接鬥快

aoi 面不改容真癲

不過真係識女鐘意食辣多過男

CLS

只係鬥忍痛

睇樣都好地獄

加啦加啦

要拖時間ma

4個都咁撚癲

又叫2個mc試味

第二日呢4位成員應該個肚好辛苦

女忍痛力強d掛

搵其他member試下先啦

土田要變超四

土田

個屎眼仲正

搵日去挑機算

光頭

土田澤部 Oも

真係會食到人痴左線

仲加辣 cls

2個mc就嚟唔識講野

冇左味覺?

好似得我茜覺得係辣

MC 唉唉聲你4個無反應

大守屋明顯死頂

搵其他成員食呀嘛屌

0b加油

打和

土田個樣
笑死

兩個mc就死

睇得出守屋係死頂 其他3個冇野

2個mc講野都無哂力

食一啖就完

無咗五感嘅四位

係唔係玩MC

BAN

有冇咁食得辣

開撚埋番組名係咩事架

俾其他人試下啦

光頭就死咁

搵埋隔離山下美月組隊食辣

仲有半個鐘就開估

澤部野都講唔到

嘴唇都紅哂啦

面都青晒

話哂都係軍曹

死架仔 係咁郁
Locking 你影左乜出黎...

好緊張呀

有無手足下星期有茜寶嘅券問下佢係咪死頂

BAN隻舞唔係唔好睇
係始終太快太亂
跟都跟唔到

問佢洗唔洗食胃藥

BAN睇幾多次都咁係好睇

燈神Ready未

下集玩鳩光頭

燈神集合

燈神就位

應該夠推到1001

camman成日都想影大頭但個舞咁快點捉到
遠鏡解決一切問題

燈神歸位

開波!

我訓先各位慢慢燈

封盤未

係時候係呢到食花生睇各位燈神發功

Msta其實影到 dance break清楚到

Fi姐

Nibu / 史史

最後一燈: nao/ 美玲

嚟啦

真係多左個掣

真 其實想睇中間段舞但成日走去影大頭

camman問題
不過ms啲鏡頭好差

呀fi愈黎愈Q

Fi C

今次美玲坐中間 係咪準備連c

我決定公佈完先上嚟睇留言

原來咁玩法

唔同mb

壽司黨集結

潮 慘冇人畀反應

呀fi講到睇VTR咁

bluetooth迷走

好似之前春日咁

我撐我miho

又提骨格測驗

集氣

我燈poka

撐你

光莉

鈴花

MihoNao又坐埋一齊

,一定係雙C

雖然係櫻飯，但好想知你哋燈成點，等花生

+1

有黑member 既機會 東村就講勁多野

吹得太過分

笑死

咁就講左半集

淨係潮已經講咗半集

Mei進咗化啦

痴線

潮妹究竟係啲咩怪人嚟

佢跳舞的確係叻

入得日向既無一個係正常人

53 5+3 8

mei好興奮

檯面個鐘都係8
潮C

冇正常人架

又係8

8單呀潮C

8

頂笑L左

屌原來鋪梗黎

Mark住個8號

Cls 咩怪人嚟

癲到

名牌都有

staff搞事

頂你個名牌

個名都有

咁都有

日會d staff真係好有心

Staff又玩埋一份

朝日台講緊晌隻驚

staff都係痴線架

冇人理圖書館的

隔離櫻嘅staff長期盛ってる

棄晒

nibu
肯定大把野

到nibu

救命笑死人喇

就咁都廿分鐘

丹生ちゃん cute到

唔夠10分鐘

係咪姐係有part 3

要有啦

吹水都可以做幾集

起碼要part 11講曬全部

JOJO的世界觀

咁多人邊講得晒 可以長做長有

個個mb 都做一次

Miku

nibumiku

Miku果然好多nibu嘅料爆

雙C!

真愛nibumiku

jojo

smoking

タバコ

Smoking

煙

平時nibu同leader係後樓梯煲開煙

Nibu都係老煙槍

俾leader教壞左

天然nibu同心機nibu 我分唔到

仲有京子啦

點解可以咁dasa

惡寿司

NibuMiku

miku又陰左nibu

埼玉トリオ

今日好多nibumiku

見twitter 有人貼

真係好正

史史

反殺

比達樣

しし原來扮丹生ちゃん

好緊張

2個member就完
但下期更精彩

黎喇

準備好啦

就嚟

嚟啦嚟啦

？下克上

新3期C!?

最後都要燈一燈?

搖撚準備

要燈既好宜家燈

最後一燈 小坂

成場見hinano 好緊張

唔通

唔好

一定係美玲

黎料

燈燈禾manamo

就嚟試到大家燈力了

最後一燈
壽司!!!!

開估

雙花都返左3排

京子美玲都2排

2期

史史 miku nao
三揀一

史史c naomiku 護法

恭喜史史

しほ！

しし

中

陽菜一排

史史登基

燈閪請自首

恭喜加藤史

1期C

4個2期一排

唔算爆冷la

naomiku黨又贏

京子美玲

恭喜しし

しし新c

撐史史

史帆

不過呢個一排又幾新鮮吓

咁老實講
史史都值得C

我燈走左小坂

しし真係一出聲就好好笑
恭喜

估唔到hina nibu上返1排
同埋京子美玲去左2排

發夢京子（隱）c

史帆c

但丹生ちゃん都值一排啦

同埋Hinanibu都做過護法

原來我先係真燈神
兩周年個陣講緊史史c naomiku護法

召喚會然 KimTaeYeon

講真唯一要求 唔係小坂就Ok

史史真係值得有c
雖然雙花落左三列好傷心

我心目中最爆係ひよたん上二排

仲有おたけhiyotan二排

岩岩都見到

燈燈佢地有新歌

終於可以安心上床瞓

bin c大會開始

史史c
好花3排

呢個可以

呢個真 唱歌好好聽

安心訓覺
集氣6單C miku

我都記得有人講過

你神算子非燈神

歌list 又成日中

係咪要開始燈6th

雙花

上面燈左

今次企位我好滿意

好似呢幾星期最少人講C就係史史，咁算唔算燈

你個名痴埋一齊

已經燈緊8單

咁快開始燈?

鈴花企到咁邊

要準備定燈6單

晌真係邊個c都開心
今次2排幾新鮮
不過雙花去咗3排

8單C已定

對個結果完全滿意

希望大家支持5單C史史

同6單C miku

真 第一個就彈鈴花出來 呆左

3排好撚迫

明明都多村外

無問題wo

肯定8單潮妹做

唔使燈

幫大家點隻歌
ししの全部が好きだ

nibu去返一排
開心

發現3個C輪調緊

正常黎講後排企角好過企中間

央史登基

3排中間同最左最右係最好架喇

好事黎
起碼唔駛行番欅舊路

新C靚到

個小編都痴咗線

一個專做Album C

基本上所有人都癡癡地線

又係album 美玲
下個single就到史史
再下單又去返小坂

其實邊位係咪幾好？鏡頭成日都影邊邊嘅

只係諗住佢仲可以keep 到係二排

3C system嘅究極體?

之前做體檢list係曬一排

通常都係左右閘 隱C位易影啲嘅
不過係日向咩位都無咩所謂啦

認真 除非正中位同最左最右 如果唔係好難係啲頭中間搵到你

今次頭一二排已經係跟身高排到咁上下

6單我miku C

Sorry

支持破格求變

6th お寿司

8單潮C

等星期二レコメン解禁了
希望肥秋生生性性

變革日向

WO WO WO
YA YA YA

都話我miho c囉

公認8單c

yeah~~wow~~君しか勝たん ~~ wow~~

HEY

屎屎

史史主場解禁史史c既表題首
肥秋又出垃圾歌就真係

我miku C

你naomiho護法is ok

日向啲舞好似比較多後排上前嘅編排

冇wow yeah hey我買夠1打都得
睇死實有

怪唔之得有次しし話同美玖一齊啦

好難冇

條阿婆褲做乜
同埋樣搭夠咋
普通人著就會柒到冇眼睇

佢唔想買先咁講

唔計短版 都算多嘅

上下身完全唔夾
好癲

竟然爆冷
雖然屎屎鹽鳩我但我都係愛屎

樣救晒成身

きょんこ2列目

上咗trend

都幾多人覺得意外

肥秋:有wow yeah hey係為咗令你容易記得首歌

出咗寫真又拍戲 係2排都算正路

其實Nibu 要娘娘地先正

一排留咗俾握手賣得嘅

之後實有機會上返

咁好花喊緊

諗起佢宮崎外景個件
個樣都救唔翻

不過夠O天我鍾意

準備好

準備好要燈足一年

我幾想佢推多啲唔同member上前排
2單nibu hina 4單めいめい壽司咁
希望6單又會見到有第一次上前排嘅member

娘娘地即係點？

好花同愛萌應該係岩岩返來 所以放三排
又或者本身可能冇plan 佢地入呢單 拖下拖下拖到佢地返晒來先出到 咪是但三排塞個位

夠鄉下妹

但係有人上前排 就有人要落

邊個落先

係
著衫柒柒地

覺得三排真係好多人

睇最近握手個抽選結果同啲驚排名

好花人氣真心唔差

下

仲唔夠咩

打橫一排過咪得

著住件有香煙花紋嘅衫

除咗miku 下單雙花應該要aim at 1排

依家咪揾京子諗試吓
不過好懷疑營運夠唔夠膽放nao落二排

唱聖詩陣容

想睇

或者排一個8字陣容

就係我想講嘅嘢

唔敢想像Nao落二排

有咩唔敢
諗起小池

呀潮：

下單應該係 雙花夾住miho c 左右就naomiku

全部二期咁癲雖然想睇

咁講欅真係唔同講法

話說出完寫真嘅都落左二排 nao

潮：8

美玲三排都落過
Nao落二排既話唔知佢會點諗

但鈴花人氣真係難上一排

俾人鬧到仲甘

今次都4個2期咁多

屎花: 一早提咗你地啦

Nibu都可能就出

我真心希望miho可以c 一次

彩花同京子一齊企最鐘意呢pair

Nao好似都有講過冇C做有點唔甘心

落二排 真係唔敢想像

仲有レコメン 缺席

係喎

話有重大發表嗰次

下個應該係史

嗰次應該係拍恐怖劇姐

應該拍MV要搵乃嚟頂 應該係全部都有野做啦

邊個唔想自己個推C

除咗nao推

京子甚至leader都應該要C一次

美玲可能要等下次album

五單祈願

係唔甘心
但都係釋放自己嘅機會
上次一專都講話個四單 根本無好好享受過嘅機會

對於本來唔太鍾意出風頭嘅佢 係種逼迫自己嘅機會

真係出完寫真落二排

身為Nao推真係好矛盾

至少比一次一排leader 企

一日仲見到佢企係個台上面
我都已經好高興

如果唔係一專轉c nao真係會死撐落去

其實就有點夾硬既打直

我估下次雙藤交換一二排C位
之後史史出寫真

係 佢都係有啲完美主義 而且太忍得

但leader人氣真係差啲

同埋隊長好少話做C 或者一排

吹大咗啲喎

一期都未開始畢業潮

因為深知自己嘅不足 所以定極高標準黎逼自己進步

我記得個陣係真係有人講呢個係Center加護法
不過係燈+鳩up居多

嗰個咪我嚟囉

之前都頂唔順啦

睇咗啱先篇訪問未

更加了解nao諗緊咩

係囉

同埋好多商業cp都拆開咗

有睇到 po咗出嚟嘅嘢 我會食哂佢

都係個句
今次都係跟高度排 對位嘅高度係差唔多
易啲攝人頭

Paru同邊個對

Naomiku hinanibu 又好似真係差唔多高

又逼害

無計 喺邊到搵多個咁上下身高嘅mb 對位

巴打你哋一個二個笑尻paru

想好好保護佢

原石嚟

係關心佢會唔會被擋住

Paru咁QQ都笑

比bis沾污咗

好彩史史都唔係高京子好多啫

以前naomiku 唔細個咩？

先15歲入團

講起bis

miku 今日呢條片真係cls

就嚟寄刀片去bis